\begin{errata}
	Elemento opcional da \citeonline[4.2.1.2]{NBR14724:2011}. Exemplo:
	
	\vspace{\onelineskip}
	
	FERRIGNO, C. R. A. \textbf{Tratamento de neoplasias ósseas apendiculares com
	reimplantação de enxerto ósseo autólogo autoclavado associado ao plasma
	rico em plaquetas}: estudo crítico na cirurgia de preservação de membro em
	cães. 2011. 128 f. Tese (Livre-Docência) - Faculdade de Medicina Veterinária e
	Zootecnia, Universidade de São Paulo, São Paulo, 2011.
	
	\begin{table}[htb]
	\center
	\footnotesize
	\begin{tabular}{|p{1.4cm}|p{1cm}|p{3cm}|p{3cm}|}
	  \hline
	   \textbf{Folha} & \textbf{Linha}  & \textbf{Onde se lê}  & \textbf{Leia-se}  \\
		\hline
		1 & 10 & auto-conclavo & autoconclavo\\
	   \hline
	\end{tabular}
	\end{table}
	
	\end{errata}
